{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 MSJhouse펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、特定ペンションでのみ可能で、拒否された場合も払い戻しできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 ご予約のご利用後、次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任が問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。(カスタマーセンターが確認した後、ご案内いたします。 ペンション内にはバーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、ビームプロジェクトなどがあります。 バーベキュー場は無料で利用でき、利用は23時前まで可能です。 プールはぬるま湯で利用する場合、料金があり、温度は33度~34度です。 ダイビングは禁止されています。 水深は0.9mです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるのは特定のペンションのみであり、拒否された場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のご利用後は次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任が問われることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しができます。(カスタマーセンターが確認した後、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、ビームプロジェクトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料で利用できます。利用は23時前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で利用する場合、料金があります。温度は33度~34度です。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングはできますか？",
            "answer": "ダイビングは禁止されています。水深は0.9mです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 684
    }
}